喂！ 班福建佬去晒邊呀？

去晒整炒飯定肉卷呀？